死咗SD卡 點由RAW轉返做exFAT

話說早幾日想同張SD卡做下backup
點知過完資料就發現手機讀唔到張卡

試過 cmd 用 chkdsk 見到咁:
The type of the file system is exFAT.
Volume Serial Number is 1E4C-F3AF
Both copies of the boot information for this volume are corrupt.
Chkdsk cannot continue.
An error occurred while examining the boot region.

搵到 Eassos PartitionGuru 破解版
拎到資料但都係整唔返做exFAT

睇返 Windows 個 Disk Management 都係寫張卡係 RAW

張卡係 64GB 但係佢寫只係得 58.53GB
有無巴絲打識點整呀

64Gb顯示58正常，自己上網查點解

Format左佢再initial做exFAT
唔好再問點解冇64GB

電腦行2進制, 個硬碟係用十進制
所以會少左